想當初如何若蓮同曉波一齊上榜 我相信...

校長不會睡不著不會流馬尿
林鄭會請病假兩天避風頭

寫錯
sorry